
@Article{Korabeinikov2008c,
    Author        = {Коробейников, А. И. and Балдин, Е. М.},
    Date          = {2008-11},
    JournalTitle  = {Linux Format},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Number        = {111},
    Pages         = {88–91},
    Title         = {Графические интерфейсы},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Korabeinikov2008c.pdf}}
}

@Article{Korabeinikov2008b,
    Author        = {Коробейников, А. И. and Балдин, Е. М.},
    Date          = {2008-10},
    JournalTitle  = {Linux Format},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Number        = {110},
    Pages         = {88–91},
    Title         = {Взаимосвязь случайных величин},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Korabeinikov2008b.pdf}}
}

@Article{Korabeinikov2008a,
    Author        = {Коробейников, А. И. and Балдин, Е. М.},
    Date          = {2008-09},
    JournalTitle  = {Linux Format},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Number        = {109},
    Pages         = {96–99},
    Title         = {Работа с двумя переменными},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Korabeinikov2008a.pdf}}
}

@Article{Petrov2010d,
    Author        = {Петров, С. В. and Балдин, Е. М. and Лявшук, В. Е.},
    Date          = {2010-05},
    JournalTitle  = {Linux Format},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Number        = {131},
    Pages         = {68–71},
    Title         = {R: Поиск закономерностей},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Petrov2010d.pdf}}
}

@Article{Petrov2010c,
    Author        = {Петров, С. В. and Балдин, Е. М. and Лявшук, В. Е.},
    Date          = {2010-04},
    JournalTitle  = {Linux Format},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Number        = {130},
    Pages         = {64–67},
    Title         = {R: Ускоряем на примере},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Petrov2010c.pdf}}
}

@Article{Petrov2010b,
    Author        = {Петров, С. В. and Балдин, Е. М. and Лявшук, В. Е.},
    Date          = {2010-03},
    JournalTitle  = {Linux Format},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Number        = {129},
    Pages         = {62–65},
    Title         = {R: GUI на примере},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Petrov2010b.pdf}}
}

@Article{Petrov2010a,
    Author        = {Петров, С. В. and Балдин, Е. М. and Лявшук, В. Е.},
    Date          = {2010-02},
    JournalTitle  = {Linux Format},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Number        = {128},
    Pages         = {68–71},
    Title         = {R: Размножаем реальность},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Petrov2010a.pdf}}
}

@Article{Chernyak2012,
    Author        = {Черняк, Л.},
    Date          = {2012},
    JournalTitle  = {Открытые системы},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Number        = {4},
    Pages         = {48–49},
    Title         = {Язык R: Из учебной лаборатории — в мир больших данных},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Chernyak2012.pdf}}
}

@Article{Shipunov2008e,
    Author        = {Шипунов, А. Б. and Балдин, Е. М.},
    Date          = {2008-12},
    JournalTitle  = {Linux Format},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Number        = {112},
    Pages         = {74–77},
    Title         = {Интеллектуальный анализ, или Data Mining},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Shipunov2008e.pdf}}
}

@Article{Shipunov2008d,
    Author        = {Шипунов, А. Б. and Балдин, Е. М.},
    Date          = {2008-04},
    JournalTitle  = {Linux Format},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Number        = {104},
    Pages         = {92–96},
    Subtitle      = {Начала анализа},
    Title         = {Введение в R. Часть 4},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Shipunov2008d.pdf}}
}

@Article{Shipunov2008c,
    Author        = {Шипунов, А. Б. and Балдин, Е. М.},
    Date          = {2008-03},
    JournalTitle  = {Linux Format},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Number        = {103},
    Pages         = {86–90},
    Subtitle      = {Типы данных в R},
    Title         = {Введение в R. Часть 3},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Shipunov2008c.pdf}}
}

@Article{Shipunov2008b,
    Author        = {Шипунов, А. Б. and Балдин, Е. М.},
    Date          = {2008-02},
    JournalTitle  = {Linux Format},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Number        = {102},
    Pages         = {90–94},
    Subtitle      = {Данные и графики},
    Title         = {Введение в R. Часть 2},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Shipunov2008b.pdf}}
}

@Article{Shipunov2008a,
    Author        = {Шипунов, А. Б. and Балдин, Е. М.},
    Date          = {2008-01},
    JournalTitle  = {Linux Format},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Number        = {100/101},
    Pages         = {98–101},
    Title         = {Введение в R. Часть 1},
    Note          = {PDF: \url{http://lib.psylab.info/files/Shipunov2008a.pdf}}
}
